有冇巴打成個蒙古(北佬)人樣

我唔知點解我個樣係純正蒙古+北方支那+泡菜人樣

女版山本五十七

皮膚白淨, smooth
眼細, 眼眉有少少彎, 單眼皮
鼻樑幼, 中度, 小小勾鼻, 鼻闊
觀骨闊同凸出, 會見到cheeks 有啲黑影, 塊面仲好有啲 \ / 咁樣
嘴唇薄, 細嘴唇, 闊度一般
下巴顎骨大, gonial angle 又低令到國字面, chin突出 (正方形) 冇雙下巴 超突出jawline
頸闊，我啲網友成日問我點解我條頸咁闊。
骨架大 正常高度

我同啲friend完全唔似樣, 佢哋好多都係雙眼皮, 皮膚比較黑, 有啲有孖潤腸。
我啲網友成日笑我, hey山本五十七, 你喺minecraft出嚟㗎? 你個頭成個blockhead咁樣

利申:純正香港人, 畀好多連登仔純正。 土生土長父母係香港人, 阿嫲阿爺都係香港人。
老豆祖先廣東人, 阿媽祖先福建人 (Fucking)

sor巴打 直觀咁睇你描述 覺得你個樣有啲惡

混左種唔奇

我呀婆個邊有鬼老基因

唯獨全家得我一個清朝人樣

我有啲似紅色衫嗰條女， 除咗鼻樑低啲

清朝人樣有咩特徵?

好似佢咁?

冇咁細